戒J前後對比圖，2020脫毒溝女

《 對比圖 》

戒J Telegram群

中醫：腎虛百病叢生
精由腎儲藏，而精既作用係用黎滋潤五臟六腑，所以丁得多會導致整個五臟六腑變差，就會出現好多症狀。
每射一次就傷身一次，包括做愛，夢遺（含精量唔多），而節制打Ｊ只不過係延遲你出症狀既時間／嚴重程度。

每人體質唔同，症狀都唔同，以下為最常見：
早洩，變樣哀，猥瑣，臉色灰暗，自卑冇自信、腰痛
腦力下降，暗瘡，有口氣，脫髮、耳嗚、任何神經症
體臭，易怒，夜尿，表達能力差，社交恐懼症，雙眼無神，前列線炎

戒丁必睇資料：

戒為良藥

YOUTUBE戒色圖

香港戒色論壇

秦東魁老師

戒色吧

--------------------------------------------------------------------------

戒Ｊ需知：

戒Ｊ後３個月內症狀加重／加深屬正常，係戒斷反應

身體恢復過程並唔係直線上升，而係好似過山車咁上下移動，會不斷由壞轉好，好轉壞
但隨著時間既增長，身體會慢慢恢復，症狀慢慢消失

夢遺唔當破戒，意淫都傷身，睇ＡＶ唔Ｊ一樣咁傷身 ，中醫：心動則精自走

做愛都傷身，所以我地戒Ｊ恢復身體，身體好虧既戒返２年，之後再節制性行為，咁就唔會出症狀，飛翔老師推薦一月2次，就是腎氣充足的情況下，這樣對身體傷害較小。

戒色唔係做和尚，係先禁慾養返好個身體，再同老婆／女友節制性生活，咁就唔會出症狀

叫雞係比打丁更加嚴重既邪淫，如果你忍唔到，寧願你打丁，都唔好叫雞

戒丁期間扑野唔算破戒，但你本身既症狀，唔洗諗住會恢復

戒丁最好既方法就係睇戒色文章，想成功戒Ｊ就將（戒為良藥）睇一次
學習提升覺悟，覺悟降伏心魔，唔睇（戒為良藥），基本上只係等破戒

--------------------------------------------------------------------------------------

別離巴唔好再講呢d野啦出邊武漢肺炎啦，唔打J可以醫到肺炎？

我好好 戒你老母

上年11月中突然頓悟 直接戒左J 到依加唔知幾多日完全無再想打丁既念頭

對上一次戒係中學時期戒得30日 依加真係有一種放下屠刀 立地成佛既FEEL

加油

屌你班撚樣唔做運動以為戒丁萬能？

一日最少丁一次啦

點解叫雞會嚴重啲？

性病

認真有用，對眼大咗有神咗，身邊嘅人講嘅（佢地唔知我戒緊）
仲有氣場好咗，以前搭車無人坐旁邊，呢排會有後生女坐
多謝蕭生 蕭生好波

啱啱先打撚完

Do you have one

我屌你老母，邊個同你講精喺個腎到

中醫，上網查下

2020年呢年 咁既時勢脫毒機率真係零咁濟

戒左14年了

黎我屋企住，24小時幫我戎J OK?

係咪架feel到好膠

有哂對比圖，我戒過３次１年以上
次次戒完真係好似整完容咁

認過谷住一兩個星期無打即刻成頭暗蒼又生飛滋
一出火就好返

試過戎J
谷住谷住唔釋放仲衰撚過之前

工作能力下降
轉數慢咗
體能差咗

根據我多年調整
一星期一次係對身體最好

Keep住做運動先係令你變好

真，我戒咗一個禮拜左右，精神好左，記性都好左

意淫一樣傷身，即係戒左等於冇戒
戒Ｊ戒埋意淫，身心都會越黎越好

睇戒為良藥，ＫＥＥＰ住戒落去
你會發現更多

戒淫兼戒丁

點解無端端有覺悟

同意，所以唔好意淫
一星期一次啱啱好
少d諗咸野好過

一星期一次一樣會出症狀

單純打完丁突然覺得好悶好無聊 點解要日日哂時間做呢d傷身既野 然後咁岩有個鐘意既女優又退左役 諗多兩諗不如索性直接戒埋佢算

然後睇左幾日戒色文洗下腦 依加都無乜淫念

#ado
勁

你一定係識中醫果d on9撚，唔該你唔好再洗板推post

day0開始

關蕭生咩事呢？

其實原本係掉轉？

想幫樓主永久戒

係，仲要唔止咁少張

蕭別離

因為你打少左丁所以多翻好多時間做其他野如運動同打扮， 唔係唔打丁令你似返個人炸

精既作用係用黎滋潤五臟六腑，所以丁得多會導致整個五臟六腑變差，就會出現好多症狀。

咁兩星期一次都得掛
唔打J都要搞野架？

有症狀就要先禁慾
總之精越多身體就會越好

拉到一個人入戒J教係咪有錢收嫁?

冇

[行動]129黎明行動 召喚嘔吐師-

咁點解太監唔係割腎

媾唔媾到女唔關你有無打J事喎

算把啦，溝到女唔洗打J就唔係連登仔啦

你打成粒鐘丁？睇下醫生好喎

原本係掉轉 黑死病嘅圖

啲直男真係鍾意做埋啲on9嘢

就算成功三罷 都要留意執行方式

一日打7次 咪又係咁 廢就廢啦

中醫嘅腎唔係器官
係指全身
但你又唔可以話咁樣係中醫錯
西醫嘅腎都係會影響全身嘅器官功能（water control)